hkcc asso accounting

想問下我而家yr2,cgpa得2.6,我知係我仆街，上年唔努力讀書日日打lol今個sem好努力追緊，估計有3.3,考左ielts有6.5,有無d咩水泡科報,求各位巴絲意見，第一次開po，屌細力d

3.3同6.5都唔係咩優勢啦
諗下D non ugc既top up

屌你老母留名

同學校同programme yr1留名